有冇人有睇過吸血大耳窿呢套漫畫

呢排追完，睇完真係唔敢大洗

睇到第27定28本？ 好似得返日文版

有無link？

我係漫畫人到睇睇到23炸

睇到24本中文咋
邊度有翻譯

睇到24x 2
好想睇晒佢。
但屋企細，無可能買反黎擺。
剛剛比人拋左hunter 同遊戲王

呢套嘢太黑暗，睇完個人太灰，頂唔順

舊登好似好多人推薦過
好好睇

有阿
幾有意義
不過想像唔到有人真係會好似啲主角咁犯賤
借完又要賭

我都覺得，睇到一半頂唔順棄左
太現實，赤裸裸到不安

日劇就3套同電影都有睇

漫畫好好睇，可惜之後無中字

好好睇 但之後無中字

有古谷實既黑暗現實感覺

入面d宅男抄連登仔既

好撚好睇
睇完唔敢賭錢
同埋個主角其實都幾仆街

可惜中文停左

香港咁多借錢廣告

寫香港版應該夠寫一百集

有日劇、電影？

睇咗十幾集頂唔順，太黑暗
但好睇嘅

佢認自己係仆街，不過佢認為自己呢啲犯法嘅清道夫只係小仆街，大仆街係上面果班合法嘅權貴人士

真係超黑暗，睇完個心好唔舒服

追到二十集，自己最鐘意個段係個老母迫自己個女一齊3P接客，仲搞到個女懷疑有愛滋病 好撚黑暗

呢段真係不得了，勁變態

第二次3p已經唔值錢，失去左最寶貴ge野